中國神醫瘋狂違背祖宗！

是

估唔到印仔睇抖音

違背左啲咩呢

違背師

但係呢個係YouTube

YouTube睇抖音內容
同睇抖音有咩分別

我都屌咗定仔成個月違背祖訓

米癲拉

我可以癲
定仔瘋狂戀上我

藍印

米痴拉

咁喺抖音睇YouTube 呢

金裝雪印

米鳩拉
快啲恭喜我甩p

恭你老母

死印狗
印媽很忙

又講老母

我可以講

印媽慘

非